有冇人秒回下我 - 咁都中

hi

支持bb 要正皮

食飯

正了

佢恰你 唔是禾

好波

皮皮

我潛了

唔要

咁我恰你

我執嘢呀

好啦

你過去佢會踢走你
你著返條裙先啦

著左佢都會踢浮仔

帶埋假髮

中咗

我又恰

今日好好天

毒餃

女神

Hey

去買個飯啫 咁都中

又恰
食野未

真因為狗姐話唔會落雨

浮雲（女神）

唔恰了

唔話你知

好勁

雲妹

好正 識到女神

我都覺

未

正了 想j

我食野啦喎

jing

三生有幸

In狗姐 we true

Gchi BB

下午茶

咁架咩

狗姐狗姐

真

早午下餐

今日食咩

等我仲以為有雞脾食

有得睇無得食

can

自己落街買

車仔

又車

乖

唔要落街
咁寧願唔吃了

辣！

日日都車

懶了

悶

過分了

pizzzzzzzzzzzz

唔知食咩好

byebye

我係

Pizza?

錫番 唔好喊

雖然我已經食左個麵
但係 可以食多隻雞脾

Where

請你食🐻

岩岩去買飯見到有

浮一浮

巧

炸脾

成日病渣架

油脾 炸脾都有

我認

斬我個頭比你🐻

食完變fatfat餃

認係病啦咩

Jeng了

陰me

無阿你蠢

好恐怖

瘦餃先正

我恐怖

i do homework
who find me tg me

Y not both

無事發生過

可愛

變得咁快

半肥瘦？

無呀

蠢

有

焗

hello

除3

冇你咁大隻

我肥仔

我返嚟啦

再潛

狗姐

野生捕獲狗姐

Yesyes?

狗姐好好

U smart

Ng kok

個個都覺

我都想好似你咁

冇人覺

我點

有冇人唔覺狗姐好好

都話咗女人好撚古惑啦

so9sad

答案係冇

水哥

今日返早 六半有船接

有排
我都等梗放工

岩先訓左兩個鐘 醒左訓唔返

我愛狗姐

我想瞓呀

訓囉

番梗工

好開心

好好食

食小金

你叻

十年不見了

好快放

我都訓左陣

我的天空今天有點灰

你的好意我收到

換定衫先

直播

你說你好累已無法再愛上誰

你最近還好嗎

我唔叻架

其實寂寞就如自己一個唱K歌

我上水就冇人

成班恰我

唔好食

你勁

唔叻 癈青

照食

在

肥肉唔好食

我都想做

又呃肉都唔多舊

我都想癈

唔返工冇錢呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

所以先番工咋嘛

係生存

因為全部都係肥膏

歪cry

放工就有生活

係到咁講驚唔驚比人打

無人識禾

召喚狗姐

死左

抵

我肥

邊有

咬佢

有架放工之後先係一日既開始

我唔咬我BB

我會唔會死

我咬

唔會掛

我幫佢擋

會收左工仲要做自己嘢

擋唔到我要咬佢

有咩自己野做

如果騷擾你是我 不勝負荷
寧願斷絕來往 就這麼

講乜阿你

我會消失

盡快消失 為自己一個呼吸
若令你動情或者我永遠不及

原來出面真係焗到仆街

GG,趕時間仲心急搭錯車

完全唔記得左今日要返工

出下汗瘦啲阿

好

冇事既

最近狀態有啲差

pt唔怕啦

我係有責任心嘅人
又走左班車

搭錯車等勁耐

唔得呀！

抵 你

點解返工都可以唔記得CLS

出去
有街去

去邊

冇睇更，平時冇交開星期日更

懷疑你特登唔想返

水哥得閒黎食下野啊

我係最乖嫁

你宅係屋企啊？

我係要咬

係啊 冇出過去

我出曬汗

咁你咬我先

葡萄了

唔得我要咬佢

你食飯未

我保護唔到佢

未啊

無人保護到佢了

佢男神

而家先730

毒絲

焗薯皮

好忙架我

sorly

都保護唔到了

很信命 當我每次哭 亦只有結他聲
喃喃自語數星星 孤單 也像註定

你又知

BB見到我

金仔

浮仔

見到

屌屌

真架

講你又唔聽 覺得我呃你咁

唔好讚佢 會讚壞

好熱好焗

別氣了沒有誰再跟你作對 別哭了沒有誰會心碎

好想返屋企沖涼

乜表情

Hi

無聊

蓉蓉

你好

又係時候柯屎訓教

又有屎痾

木人

柯完shitshit

叫我?

慢你1秒

人生好美好 食飯 柯屎 訓教

威了

仲有買玩具 玩玩具

勁了

熊

嗨 我返嚟啦

真係會讚壞
Mon post架佢

那是敗家的玩意
不過都要睇睇有咩牌岩心水又去買返幾副先

渣

BBBB

皇上

買玩具同食好西係番工既動力

大家都知架啦

唔係掛

開咗冷氣

無仁之

珍

成個post都知你渣

我都開左狂打黑痴

訓教先最重要
訓了

渣架

早抖

我都訓

唔比

邊個知

晚安

今日打左好多黑痴

最重要個個

渣著番長袖訓教阿你

Me
但我唔知喎

佢地比人收埋哂

星期日都木人
個個偽毒

所以唔係你

係屋企都吹冷氣冷親我實咬你

唔擔保聽日瞓醒張被仲係到

is
再估過

落閘放熊仔

金仔做咩

金太軟

no is

真係唔知架嘛

軟太金

做咩咁驚

身痕了

再估

驚了

why

我都唔想有時真係唔見左

軟軟

唔知

要綁住你至得

又夾到隻figure

驚mk？

no can

恰mk

你曳

開心了

驚比mk圍
我依啲毒毒 好驚mk

Nono

Me

咩figure黎

卷實啲自己再冷親就落閘放熊仔了

佐助

係知道

咁難架咩

唔識

你渣

渣架
不過都唔夠上次夾隻小丑咁靚

real

追唔切post

豬豬仔

習大大

終於出現了

吹雞圍你

好型

吹之前打爆你

真毒

攰吖

又話做癈青既

今日放工
做廢青都好攰

其實寂寞

我上水

我潛水

就如自己一個bbq

bbq好煩 咁又野要買

我想b

go 通常係邊度燒

我都係諗住搭下嗲

now g了

Hello

水姐

喂屌 浮狗

帽nowg la

台主個個都識

nowgg

好悶呀 仲ot緊

邊個佢唔識

咁夜

你又nowg

無計 自己揀左ot 搭半先有野做 4半先放工

做曬野未

真個個入黎留名佢都識既

0330準備做！

佢長期mon po

放4半咪要飛的番屋企

芒台呀

係呀 公司有得claim

係囉 又唔出下聲

無錯 感情台

我個袋都掛咗隻poohpomh

有得claim都好啲
不過放4半真係好癲第二日番幾點

掛住我

放孖day

依 好衰架

Real

好熱

熱死人

做咩會咁熱

點訓

熱

正

第一次入黎就話掛住我我會怕醜

果然係台主

u all cls
no sleep

開冷氣

u no sleep toou cls

open jor

我已經連續返咗九日工

me is.
white card leh？

me都open咗今晚可以冬眠

即開

slow

呢個schedule

唔比你

一番屋企已經開咗

sosad

我環保

太潮濕好唔舒服

仲好熱

乾熱無咁辛苦

開左 好爽

真開完冷氣心情都好啲

即刻爽左

好舒服要訓多幾個鐘先得

仲唔訓

bot唔使瞓

點先做到bot

日日上連登

唔好怕醜 love u

咁我係咪算bot

終於收工

辛苦你

終於放假啦

返去開冷氣訓教

畀個鬧鐘嚇q醒咗

星期一啦嘛

好掛住狗姐

快去搵

狗姐未訓醒 想錫佢

突襲啦

就黎甜到block你地

佢個咀唇好柔軟

一吻愛上

我想block左馬馬
點算?

我都想

鼻息細微，雙頰暈紅，兩片薄薄紅唇略見上翹

好想錫落去狗姐度

再見馬馬

So mean

今次真係show blocked user

皮皮好波

早晨啊

好正

你無咪鐘意mk仔 為左你 我決定學食煙

好呀 快啲學

我最憎人食煙

學啦

為何戀愛可以當做吸過半支煙
隨時不太高興將那煙屜放一邊
難道愛你只靠纏綿 笑容看厭 眼中得缺點

我唔食啦唔好嫌棄我

起身
番工

最後一天

同狗姐一齊既morning 都係good morning

明哥

啱啊

G持

慘豬

聽日

唔想番

唔好陪佢癲

冷靜啲 諗清楚 食煙會陽萎

反正冇用

你肯定？

放假木人

柚

又準備柯屎訓教

做晒功課未

今日先啱啱開始

訓晏晝

你都比人認左頭

就黎完了

仲突然表白

訓醒

毒熊
Lunch 食咩好

好問題屋企有咩食

偷睇

公仔麵

一直都好留意你

咁就公仔麵

有fans

但我食左幾日啦

唔食公仔麵就要落街了

諗緊食Tam jai
定算數

買基髀食

要等3點

個半鐘姐

條街好熱阿

餓

唔想落街了

叫外賣啦

我仲係床典緊

得自己一個 咪要叫好多

我都係

識嘆

緊係醒目餃黎架ma

琴日交左一份 黎緊有三份

我有野要宣佈！

教我

橙

媽:你去唔飲茶 又話落街買野食
我: 我諗住自己食喎

我是咪好毒

is

係係豬

食完飯飯豬

我個份呢

肥婷姨

食埋

係

叻豬豬

Tam jai
燒味飯

食咩好

我都會

你估下邊個投

毒皮

應該辣哥
浮雲同皮皮

我想溜冰

想游水

番工

金哥

浮

到底邊個

歪

錯了

原來你

我好亂

我都唔鍾意食癱仔既

四寶飯

我的

我

我以為你岩岩 1:2 冇你份

我既秀髮亂了

me真毒mon post 點會no me

紅腸 咸蛋 叉燒 雞？

以為係辣哥

辣哥是偽毒

mk妹佢好壞

真 驚了

冇人答我

真
佢壞定浮雲壞

唔知喎淨係知成個f1佢最壞

好撚悶呀

毒餃出街了

偽毒

買毒毒飯

毒毒唔出街

邊個

毒毒

毒毒餓了

有冇加人工

我已經買埋聽日個lunch

加左啦

醒了

13蚊

買咩

711意粉

好食咩

咁食公仔麵好過啦

家用都比多左

唔差在分啲比我

陳生

轉下口味ma

你有男神

唔同味既公仔麵

聽者有份

個飯好好味

乜野嚟？

要del tg了

都係7仔？

癲 點解

我覺得都好食

我老豆贏左馬話比錢我
但我次次都話唔要
我好有骨氣

比幾多錢

個咸蛋

唔要佢啲錢

點解既？

點解嘅

唔好食嘅

好吃

白痴
骨氣可以當飯食咩？
佢日日俾你食2手煙
你未當佢d錢係賠償
同錢過唔去

認真
佢唔存開錢
佢唔好冇錢就唔出聲係我錢包拎已經得了
我唔洗佢比錢我

唔識野

我唔介意人賭錢
但唔好覺得賭錢就有飯開

佢拎你一百
你拎佢一千

真係唔知點話你好

呀！！！！！！！

阿！！！！！！！！

我有骨氣

冇

加油啊

點

為左舒服啲著短褲，今年夏天第一次娣腳毛，而家對腳有少少反光咁，好唔慣

咩樹

咁有心機

屌肚屙

如果冬天就好了唔洗娣

依家啲女冬天都著短褲架

我夏天放假先著，返工焗住要著長褲

我咁大個女
都未娣過
我好man

冬天唔好凍親就得

唔小心娣我自己啲男人味
早知留返啦

無哂啦

無

女人味 女人味

我番工佢放假 我放假佢番工

我係男人

咁慘

無錢

諗住等你養我添

明明呢個係重點

我要雪糕

聽日要返工

想奶

狗姐起身啦 你真係好似豬 咁好訓都有

我想訓係狗姐大脾

盡快消失 為自己一個呼吸
若令妳動情或者我永遠不及
即管退隱 誰人令我這麼固執

幾時到你 係都我先

有冇錫啖佢先起身

支持

好似乳酪咁滑

准了

我唔夠大隻佬打啊

我保護你

狗姐
大隻佬恰我，我喊了

餃b你錫我未

早已為你預備

做咩事？

Sweet

變態既先會襯人訓緊抽水

邊個恰惡皮

佢唔比我訓你大脾

差啲睇唔到個酪字

我唔惡

狗姐：

馬馬襯佢訓果陣錫佢=好sweet

某變態襯佢訓果陣錫佢= 死變態 抽水

我交左馬馬

叉燒燒肉飯先好食

叫乜春

唔好將我推俾其他人

呀！

錫左了 狗姐追住我個咀錫

叉燒雞

一直都係屬於佢

大家嘅ff症都幾嚴重

好 sweet

ff狗姐

唔係😭😭😭我係屬於高大威猛仔仔

sure

呢班人痴咗線呀！

明明得我可以錫狗姐
你地班變態想搞我狗姐

得我同狗姐係正常

呢到揀個

我叻唔叻

道謝妳絕情 絕得送上這種惡疾

要雞脾

要睇醫生了

呀乜

呢度冇

你正常地變態
狗姐正常地愛我

好難得撞正紅日我例假

要保護狗姐

邊有錢

你知就好了接受治療未

呀 好肚餓

所以就要同狗姐行下街

今日師傅切左比我食

我都想要

狗姐愛嘅係小妹我啊

都可否念於當初 吻過麼

Real!!!!!

除褲比我檢查

交比你

唔好，我黃花閨仔黎

我要

加人工嘛

過黎

如果騷擾妳是我 不勝負荷
寧願斷絕來往 就這麼

好多變態姐姐

最愛狗姐

Ok bye

我會消失 讓自己一個抑鬱

道謝妳絕情 絕得送上這種惡疾

G chi
Bye

緊係愛

狗姐真係巧打耳

要溫柔啲

結婚木

放心

睇緊戒子

餵你食狗餅

某會員唔好再ff啦

做咩要提我

應該係r完袋底先

我要食肉

狗肉

聽日第一日

唔食同類

仲有15個鐘你就要返工

狗姐好幸福

有得揀咩你

點解咁講

我想食雞翼

緊係

傳聞黎

無你份

唔想做人了

我仲食曬

不滿？

點解

Kill me plz

加人工加家用 即係無錢

你係狗

愛你是真實 不存幻想

我幫你去骨

衰極都要俾飯我食呀？

加少啲家用 分啲比我

我食左2次 佢2次都比雞脾我

我真係輸了
我對狗姐嘅愛唔夠你多

唔做了

我呢

開左風扇咋

good idea

皮皮唔好放棄我

受溝嗎

我自己識食

咁頂得熱

都話無

洶湧的愛撲著我盡力亂吻亂纏

你咩？
唔好陪佢地癲啦大佬

無柯咪無事

受 但你飲多啲水

可憐狗

我好正常

有無錢包養我

又放閃

你係野狗

狗姐
我愛你

你眼花

你ff完未

再嘈咬你

我最正常

矛事

我愛你呀皮皮

汪汪

愛我愛到變憎我

我變態的

狗姐倚著我肩 呼吸響耳邊

高溫已產生 色相令人亂

喵唔到咁高音

sweet

有冇醫生呀唔該
打999

唔抵得？

pybb?

再block多次你先
呢次唔會解返

等你阿

咁咪好囉 個人無事先做到世界冠軍

笑死我

阿門

狗姐加上嘴巴 給我做磨練

我要你喂我食薯條

你喂會好味啲
最多我都喂你啦

想哭

我諗住係m記開生日會
join唔join啊？

我要同m記姐姐玩

我未結婚

我食左譚仔

咖哩

唔想食譚仔

好似唔覺有

我知我有好多姐姐
唔好呷醋啦

雞翼

想食

吓

食

又話食太多會變女人?

M記雞翼

皮哥

咁個波會唔會大啲

未試過
係我廿年黎嘅夢想

咁me要食多啲

我都要

好似食家明咁食

想同你玩借

但買左飯食 好餓

家明

我而家鍾意食kfc薯格多啲

Join

諗住點煮